係咪得我一個對GME一啲興趣都冇？

與其買GME成晚mon住 我選擇瞓多陣覺 同埋唔想承受太大風險

希望大家要玩嘅注意好風險 制定好策略(strong hold到1000呢啲就唔係好策略) 唔好因為一時貪念衝動做錯決定
祝大家好運

最撚高清係你啦

Gme要mon 㗎咩？

冇本事賺揮手

其實買完之後成晚無瞓睇住都幾大壓力 賺到發夢都笑醒

本身對股票冇興趣
但對錢有興趣

人都係有高低之分

最醒係你
人地mon兩日就發達
你繼續瞓醒去番工

愛拼才會贏 無本事賺嘅錢惟有繼續學習

屌你

錢放喺面前都無興趣執都無計

恭喜你已經做左廢淡

的確 再次證明
大錢真係畀有膽識嘅人去賺

願意take更多嘅risk
Return自然更高

祝大家賺多啲 自認冇本事賺呢啲錢

買完之後放係度繼續訓，跟本唔需要mon
free money

樓主好型

提大家有風險都叫睇淡 事實就係無論買咩都有風險 費事大家唔記得咗 提醒下啫

世界上總需要好似樓主咁既人

其實買股票真係唔洗下下做決定都要all in /買大份
如果驚又想買嘅話 咪去買一兩股過下癮咪算
升你有賺又開心 跌嘅話蝕極有限

利申都係買得幾股

咁你有幾醒 貼倉睇下
我好贊同樓主

你驚咪入幾股玩下

贏開心 輸又唔肉痛

尋日入左一股，89
今晚已經見200

太stressful. 冇咁好命

都啱

係咪得我一個對錢一啲興趣都無？

Strong hold 個班最危險 大跌個時仲幻想會升到10000

我買完gme照樣十二點訓七點醒

人地唔買就笑鳩人冇膽識 有錢唔識賺
到輸嗰陣人地笑鳩你又話人冇買冇資格笑

認真 對個d咩short squeeze一竅不通
留番d錢買/hold住其他有信心既股算
頂多夜晚望下GME股價感受下氣氛算

點解會覺得係高風險
你理解140%沽空率星期五到期
就知SH係賺硬

我都係齋睇唔買，唔想訓唔著

我淨係對有長期回報嘅賺錢方法有興趣

買幾股玩下lor
贏有份 輸又唔肉痛

嗰下由百幾一野跌到七十幾你接左火棒唔好話易頂

唔多明呢d，想知星期五會點，下星期一又會點？

咁都有得做清高撚癲

咪係，入完等星期5 睇下叫幾多賣

樓主下一步可能就係short鳩GME

0成本渣住GME
有望見到班傻仔人踩人

假設市面上得100萬股
你沽左140萬
個價仲一路升緊
你要一路比錢入去補倉
補到無錢補 broker 就會強制平倉
係市面上不問價買番140萬股番黎
明未？

瞓教sh大法

唔會囉 其實兩邊都有風險 夾上1000都唔係話冇可能

而市面上根本無咁多股比你買 所以你set到個價貴一貴佢都要買

咁就明
即係星期五前，佢要補番晒
想知補唔到會點

我嘅訴求就係用我嘅交易策略持續賺錢 而我嘅策略唔包括買GME 就係咁簡單

158棍落61咪又係上返去，成本雙位數點輸，佢都無本事棍返落去

ching好勁

點郁我都係打算睇戲 賺又賺左
拎住d 睇下連登都幾過癮

你100蚊樓下入左就唔會咁撚樣講啦

上面嘅巴打唔使標籤我做清高撚 我開post唔係為咗認叻扮清高 我係冇你地咁勁嘅 啲錢我冇本事賺 只係同大家分享下咁解啫

每日都有人發達破產架啦

大把人買左bitcon tesla 發晒達 , 講黎有咩用 你諗下同時有幾多件老破 , 同埋自己風險take到幾多先啦

岩
但冇人知有冇人已經賺夠益下家
經歷過0282之後

其實唔洗mon
買完瞓覺
真係下定決心買呢隻ge都係預total loss

我all in 都照訓，訓醒先睇

有d唔屬於你既錢就唔係你 格硬黎會輸到破產

老實講 個氣氛咁熾熱嘅情況下 可能有唔少人根本冇諗過會輸錢

尋晚11點打完J去瞓，今朝起身賺咗150%

同路

我想賺但連學點買既心力都冇

無計 大家都諗住一星期升10倍100倍
上年KODK

買2800最安心

我對錢冇興趣
興趣係打爆大戶

但你咁買既話都只係買好少，可能幾千美金或者幾百美金
佢升多100％ 都冇用肉食

你個標題都夠曬清高啦

如實分享啫

富貴險中求

人人都賺大錢豈不是天下大亂

無興趣味無興趣又要開po講做咩

咁你可以忽略呢個post

你死左之後大把時間瞓啦，BUT
YOU ONLY LIVE ONCE!!!

林鄭應該對gme都無咩興趣

大家一齊討論下咁囉

宜加個個以為一定會升嫁啦[sosa
成個市場都情緒主導咁

對扭扭薯條有興趣多啲

282我反而賺到走到
GME唔多明佢做咩咁玩就唔敢買了

咁你講哂啦
人地唔care 又話人地買得細
加條件點同你傾
留意番 樓主係講緊佢一D興趣都冇
係買都唔會買

到宜家都唔明點解可以沽多過100%...
啲貨點黎...

睇到呢個post 既回覆 就知就爆
連登指標一向好準

5股 103

依啲就叫沽空 冇手持股票咁去沽售

其實我都對gme無興趣因為無時間睇巿

唔玩咪唔玩囉
有人保險D都要笑

買完一樣可以訓
on9唔洗咁大聲

我心理質素冇咁好

下 成晚溶斷左幾次
但都係秒回
無人panic sell
放嘅主要電腦盤
如果唔駛橫手 點都起碼升到星期四

自己承受到既風險去玩就OK

買左1股

無興趣同唔夠膽係兩樣野黎

一定有人衝出黎屌：買咁少不如唔好買

Ultra HD

岩，買幾股賺部新電話電腦算all in真係唔係一般人玩

唔想承受太大風險就減注 老老實實如果今次成功你隨時買10股8股都賺幾個月人工

咁你都要知 有樣野叫停牌 一陣停返你3 5 7年調查都幾好玩
利申 支持夾爆佢 但係風險都要睇得清

柯達個次賺過
夠皮了
想俾其他人賺

連登仔標準 你唔入已經係廢淡 提有咩風險=眼紅

有得話停就停咩 有冇現行機制
如果自由市場都咁搞都幾醜

我認同樓主

港股有例子 美股唔知 不過有試過都唔出奇
唔好過停3 5 7 年 停1個月都玩死人

咁係因為我無入
我一入親呢d股都即刻急跌

真心今朝瞓醒都笑出嚟

使撚你提咩
入得場都大家都知有咩風險

唔夠膽玩就摺埋準時翻工啦

頂

allin 同孖個d 輸死唔抵可憐
當然，睇個勢，佢地可能係最大贏家

其實唔買既，當睇戲都好爽

買左1股
mon住都刺激D

Strong Hold 到1000先係好策略

我對GME都係一啲興趣都冇

不過鍾意睇人仆街

即係唔係想話買GME必賺
但見到樓主呢種人嘅心態突然好明白點解咁多窮撚
明明有機會揾到錢唔把握都算 仲話寧願訓教
笑到仆街

樓豬講幾句 樓下堆留言個個起哂鋼

冇本事係低位横行買 唯有唔理
賺少一次好過輸身家

預咗係咁 但個post正皮比我想像中多

我有興趣食花生
好期待個結局，好似追劇集咁

祝你賺多啲

其實每一次炒作嘅結局都係一樣 無一例外

其實我都知
不過今次講到正義對邪惡咁，咪留名睇下係咪真係可以打贏大佬
反正最後係咁吹買GME班友都會潛晒水

清高

即係你見到微信股都好期待佢跌果下嘛

打贏嘅定義係咩先

好大興趣唔敢買, 雖然好多人話仲一定會升到飛天
但買過kodak 有音影
大家賺多啲

Errrr…Citron輸到仆街，然後個股價keep到一年喺$100以上
咁算唔算？
俾你一問我都即刻諗左陣

你40蚊樓下入左就唔會咁撚樣講啦

咁如果我set 10000 賣 佢都會買、？

高風險高回報

尋晚入左 set左價放 然後瞓教
起身已經賺左個double
點解一定要mon住？

可以減倉零成本, hold 到世界末日

呢d咁既垃圾圍爐post 都百幾正評

mon住一熔斷就加倉

都有好多有膽識既人落左海底.......

2021諾貝爾清高獎得主

SH 唔洗mon 嫁wor

尋晚對家一嘢蒸發咗廿幾億

冇膽，寧願玩aapl,tsla業績都唔玩呢個，呢兩隻起碼可以坐

樓主係咪買開定存

認真問 要幾多本先可以兩日就發達？

買開唔會上落幾成嘅股票

幾廿萬

冇所謂，跟自己步伐

幾廿萬買正股最多都係賺百幾萬啫 百幾萬今時今日算唔上發達啦

高汁

有得買call。。。。。。

原來真係唔識

攞幾廿萬買call咁勇

夠過世

2800

仲on9過買GME

唔係得你一個，呢啲炒消息既嘢有咩好買

輸咗唔肉赤 贏左當獎金

無玩開股/心臟差無入咪無feel囉
沒有誰比誰高尚
不過睇下華爾街班撐登大戶跳樓都過癮
有賺到既恭喜你

不問價，咁點解唔升上宇宙？直接升上1000佢都要接照咁講，同埋成交量成200億，真係老散買大多數？真心唔明想問下

買一兩股志在參與囉

所以咪話你廢囉
買咩都有風險嫁啦，最大問題係買左d咩可以倍倍聲嘛？
你估買霉氣就無風險趺？

正一廢佬思維，回頭是岸，快d退廢

無腦都係身體殘障黎嘅

又9x%，好癲
壇野點收科

痴撚線 樓主講一句冇買 提埋人注意風險都要比人屌
啲gme撚真係惡過狗

淆底就淆底啦屌你老母

樂觀蛇又有

點解要mon住………買完安心訓覺，如果你係目標星期五賣，點解你要理呢幾日個市

印證咗散戶情緒有幾咁高漲

得啦賺多d 得未

咪當出雙糧，今年經濟咁差公司果份都無撚左
但邊個ON9真係會ALL IN玩身家，隨時停牌
敢既抵佢發啦

唔敢接火捧

一唔齊心，比大户震就係咁先

冇買梗係冇興趣啦

吃不到的葡萄是酸的

究竟你由邊隻字見到我酸

撐樓主
提下人就被人屌 惡到呢

前幾次咁瘋狂 結局都係一批人發達，另一批人死曬
squeeze完個個都想走唔通個個都走得切咩，講到實賺咁

一日未落袋 一日都仲係數字，除左細倉位/負成本嘅醒目仔

有幾多人賺，有幾多人輸

1000 係起跳呀ching

你係對錢無興趣

無興趣做咩要講出黎

算啦買賣呢啲你情我願
人地羸輸都唔關自己事
自己諗過度過想買咪買唔買咪唔買
冇乜好嘈
我尋日入左都冇諗過拎返筆錢
當係人生可能唯一一次有得打大鱷參與下

同入賭場冇咩分別人地提下你都屌
輸到損手爛腳唔好上黎開post屌呀

唔係一野贏到上岸收手既話基本上呢D經歷係害死人

一晚唔訓，換一世財自

你識唔識計數？

所以好睇果個人係study晒入去定係跟post衝入去...
其實wsb班人plan左好耐先捉到呢個機會，
唔係9衝架

買完無mom照大教訓

講得啱 同埋開頭心態預咗total loss
只係想同沽空機構對賭下
根本冇壓力

SH邊駛MON住?
你掛個賣盤$1000咪去訓囉

set價買 set價賣 出金 去玩 完

wsb班人好多都係上星期就買左或者大戶黎(option都買幾十萬美金)
even連登好多人都係上星期入左,呢班人有膽識賺到錢好正常

但而家先諗住入個班散戶係極高風險,一係就你猶豫不決諗住成個星期都冇買,一係就你收風極慢而家先知,我只係知道呢兩種人無論你買乜都死

有得時光倒流嘅話樓主係咪都係唔會買

我係驚風險太大，輸唔起，所以無入。
其實無膽入無人會笑你，始終有風險
但你扮咩要訓教

如果我知道之後會點咁做咩唔買

exactly

宜家入同賭錢落海無分別
一係住寶馬山 一係寶福山

所以佢地最後夠膽去跳樓

而家入既除非輸左唔志在,好撚緊張訓唔到個D就睇人賺下算啦

唔好阻人發達啦開緊長莊唔通唔追咩

好多人連係咩黎都唔知就買
mon住都唔知有咩用
係睇好既買定set好價位都訓得覺啦

我都無 用條命黎玩 不了

wsb仲有人講到話唔到5k唔放
真係你諗你
連登仔開頭無跟而家先跟真係難講

通常話無買個d就重倉，話SH個d就係花生友

真係冇買

無人想知你有無興趣

4K?

8k qled

好撚煩，日鳩日都有人淆唔敢入貨
就吹奏自己好似看透世界股市咁
清高過晒啲炒緊既人咁

唔做槓桿要幾大舊本先得

做槓桿就要加多句，一晚唔訓，換一世財自或者一世債

無興趣到要開post話比人知無興趣

樓主阻人發達 因住訓訓下俾人燒春袋

當你仲諗緊錢己經輸左
wsb d手足個個諗緊打爆Hegde fund 反佢老母枱

無知一問, 咁你發左達未?

最醒係你事後孔明，兩日前你夠唔夠膽拎幾十萬買落去？

巴打睇緊邊間獨立屋

1000就放梗係唔係好策略

都係唔係好明 0股票經驗

咁買嚟有咩意思？

出現了

$60 , 100股, 諗住輸晒都係5雞港紙

點知而家帳面都贏緊 3雞美金

今年不想努力了

好勁

我決定咗SH之後就訓得好好
中間升升跌跌都唔關我事

你4蚊入左就唔會咁撚樣講啦

唔勁啦, 大把巴打貨價低過我, 貨又多過我

再狼d 嘅做埋 leverage 去玩

跳樓未？
過兩日一蚊都冇

希望我地早日可以擁有真正嘅自由市場

90蚊買咗1000股
0壓力 訓到而家望返個波幅心諗做乜鳩

買咁多

食下花生就ok落場就唔岩我

btw:祝散戶旗開得勝

無興趣知你無興趣

同意

依加都出到強制賣出喇有咩冇可能？之前夠個個話負油價冇可能，跟著呢？

結局始終係一樣 根本到咗呢一刻要買嘅人都買咗 沽空咗嘅見轉勢都唔會咁快平倉 買盤力量已經消耗得七七八八 冇買盤嘅情況下仲要比離場同沽空嘅人夾落去 之後好可能會一路陰跌

利申9up

輸哂唔肉赤驚西

唔好話 有好多人真係重倉

賺咗幾多

發咗達未

訓緊街
冇錢上網

財自咗未

訓麥記舒服啲 仲有wifi用 考慮下

樓主好心勸新手唔好一鋪發達 賭場心態

D人屌到呢

Binbin有力

廢淡 拉

發達就貼倉啦 比啲支持畀仲SH緊嘅巴打

認真 喺GME輸錢嘅人我唔會無啦啦笑鳩佢地 但樓上衝出嚟串柒柒嗰啲真係唔bin都對唔住自己

輸到變基層未

我賺左1萬鎂就走左
見太多唔知頭唔知路都狗衝入黎
學生股神又黎
一早轉左軚笑鳩佢地

你個撚樣喺度bin c

full hdd?

推

bin c post